［熱烈慶祝］何志平同孟晚舟抵撚死

乃共就係咁下場，抵撚死
等睇共狗俾美帝撚死